究竟點先可以令大家重新振作？

就快一年了
好似好多人忘記咗初衷
無忘記嘅
又好似好無力咁
不如我地諗下點令大家振作好無？

我覺得問題係而家好似冇一d實際既野可以做到咁

姐係之前可以出去 可以上街 而家好似變左唔得咁
大家嘅憤怒冇一個channel發放出去或者轉變成為對政府嘅壓力

Agger

立會大勝

蕭生一早講過立會好重要

贏立會先有機會迫中央讓步

不過睇怕都又攬炒

蕭生又中 咩人都亂出來選

大家都等9月選舉
係疫情度做黃色經濟圈救生艇

香港民族主義者太垃圾，
個個坐食山崩。